以武正港

香港要獨立建國 並非一朝一日既事 香港係某啲方面已經有成為國家的條件 但係 香港仲差兩樣事情 先可以符合到一個國家的基本——軍事 外交

現時香港人好少會好似鄰近國家咁會有軍訓 除非本身係一個軍事膠 正常人可能連刀都唔識用 槍都唔識開

先唔講有冇技巧 香港既肥胖人口為38.8% 姐係講緊每2.5個人就有一個係過重 再有部分人平時少運動 體能訓練不足 平時拎袋十公斤米都話重 到打仗要負起廿公斤裝備咁點？更何況負起裝備後要行走幾公里至幾十公里 現時有幾多人可以承受到呢？

所以 香港人若果要為自己地方出一分力 平常既體能訓練必不可少

每日訓練:
初初初階:
30push up
30sit up
1km running

初初階:
50push up
50sit up
3km running

初階:
100 push up
100 sit up
5km running

中階:
負重訓練
100pushup
100 sit up
5km running

高階：
負重訓練
150push up
150 sit up
10km running (5磅沙袋挷腳)

養兵千日 用兵一時
由今日開始 鍛鍊自己

等駐連登支那雞蟲獨派HKVDC_2017入黎分享

軍事係體能好就有用?

今晚J邊個好？

但冇體能 地面作戰就差好多

你咁操法遲早駝背

只係建議姐 做到差唔多強度就ok

有體能冇戰術意識同冇體能冇戰術意識其實係冇分別.

其實最好係有軍訓既

本post五毛
JR
三色貓
優美開始

唔好玩啦，今日佔中三周年都無人理
真心問港獨有市場？

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

我信香港人仲會追求自由既

kk1398未買倒軍火,你識點揸都係無用架wor...

why

你見facebook冇人講就知咩事啦
利申 有講但得1個like

毒撚五毛溝唔到女唔好stalk我溝女history好嘛？我唔係gay

呢個只係第一步 但正如你講 軍火好重要